擒日應該係大橋活家禽市場最清靜一日

連走地雞都無做生意